{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020236",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/UNAFFECTED/GM0023031709519/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Contrast Stitch Pants - L.Blue"
    },
    "text": "ブランドのUNAFFECTEDのメーカーはRIOTで、製品番号はSS23/QX3321UA4Qです。 この製品は配色ステッチとリベットの装飾でポイントを与え、デニムパンツのデザインを引き立てます。 ストレートにきれいに落ちるシルエットを持っています。 ボタン留め方式で、側面に斜めハンドポケットがシンプルな収納性を提供します。 素材は表地なら100%です。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、色移りする恐れがありますので単独洗濯して漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておかないでください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があり、機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、必ず自然乾燥してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のメーカーはどこですか？",
            "answer": "この製品のメーカーはRIOTです。"
        },
        {
            "question": "この製品の製品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の製品番号はSS23/QX3321UA4Qです。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴的な装飾はありますか？",
            "answer": "はい、この製品には配色ステッチとリベットの装飾があります。"
        },
        {
            "question": "この製品のシルエットはどのような感じですか？",
            "answer": "この製品はストレートにきれいに落ちるシルエットを持っています。"
        },
        {
            "question": "この製品の留め具は何ですか？",
            "answer": "この製品の留め具はボタンです。"
        },
        {
            "question": "この製品のポケットの種類は何ですか？",
            "answer": "この製品には側面に斜めハンドポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の素材は表地なら100%です。"
        },
        {
            "question": "この製品のお手入れ方法はどうなっていますか？",
            "answer": "この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。ただし、色移りする恐れがあるため、単独洗濯し、漂白剤や水に長時間浸けないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は水や汗によって色が移ったり変色したりすることはありますか？",
            "answer": "はい、この製品は水や汗によって色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品をクリーニングする際、毛皮や毛が付着している場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があります。また、機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるため、必ず自然乾燥させてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 417
    }
}